屌阿，肥妹仔唔查胭脂都好正囉=.=

aggxk

有眼光！！不愧係我條狗

慢慢a飽佢

抵你冇肥妹

唔care

咁好腰力=.=